想問下我係咪唔正常？

依家無時無刻都係度諗辦法去做好場運動
就連想打飛機，一邊睇素材一邊諗
最後就無mood了

係

我都係咁